（有圖）呢條女大家覺得如何？

我會屌佢一萬次

好熟口面

做乜撚野

你老母個閪好暖 返入去啦

ig?

廣告撚已經夠戅鳩
樓上嗰兩個懵撚仲戅鳩 Quote你老母臭閪咩

第一張啲lighting好正

張敬軒？

名？

ig呢

好正

Ig?

pish

推到有ig

俾我屌我梗係屌格

臭雞格，不了

幾正 名呢?